求羽絨或大褸推介

嚟緊會去日本，想買件大褸或者羽絨保暖，有冇咩推介？
Budget 1k-3k